決定了 我要做壞人 害撚死你班仆街含家剷！！！！！

I will become a bad person

ok

加油

你地個撚個都唔鐘意我 我要你地死！！！

迫不及待好想玩玩了

牛b死了

你連續兩支煙都食唔到 學咩人做壞人

點壞法先？

g5g尒巧能on9?^^

報警

牙龍

g持